士兵們 報上你們的軍階 要出征了

我先 三等兵

騎兵

斥候騎兵？？？負責接送同偵察 必要要會成為棄卜卒咁？

三軍總司令？

主治醫師

快啲除低手臂個紅十字標誌 唔係好易比敵軍集火打撚死

廚房兵

有前途 開片時記住匿後啲

樓主老豆

弓兵

入唔到伍

傳教士

老豆唔係軍階嚟 btw我啱啱扑完你老母

傳教士冇戰鬥能力 只會浪費軍糧 轉職啦

狙擊手

連登士兵去曬邊樹 咁樣點同班MK對抗

傳教士可以召降兵

中國人民解放軍工程兵

總統 你地係我隻棋

村民 幫佢耕田

你地認真啲得唔得 我話自己DJ幫佢捽碟都得啦咁

Sorry囉你女神俾我食左

咁啱嘅 我都食咗你女神 changing partner ok?
撥亂反正

茶水兵

特種部隊前分隊隊長
喺執行咗長達兩個月嘅任務 實現多功能嘅作戰能力之後 軍部特製咗一頂鴨屎綠色嘅高級榮耀軍帽 予以嘉許之後光榮退役

做返平民了

日日都同女神傳教

兵都做唔到

步兵，炮兵
佢只係借棍用

Same here
不過之前做咗半年

偵測兵

我而家應該係上校至中將咁上下

退伍軍人

准將咁上吓 加油 就變大將軍

伐伐伐伐木工

間諜

但係就比老細降職